頭條新聞：第11集—大換班

為官之道
今時今日甚麼是「為官之道」？曾經見過Steve Jobs的局長都丟了Job，小豪子還是快快把太后的肖像放在書桌上，可能更有助仕途。

大換班
特區政府問責團隊大換班，五位新任局長，位位都獨具魅力、履歷出眾。特首林鄭月娥就強調，自上任以來，一直用人唯才，希望新上任的官員能帶領香港早日走出困局。
（歌曲：我們很帥 主唱：ERROR）

監督權
究竟港澳辦和中聯辦是或不是基本法第22條所指的「中央各部門在特區設立的機構」?政府近日推翻多年前的說法，指兩辦不是第22條所指的中央各部門，對港的言論不是干預，而是有發言權、有監督權。泛民批評兩辦僭建監督權，一國兩制蕩然無存。
（歌曲：愛到不能 主唱：盧巧音）

【驚訊】不偏不倚
近日疫情紓緩，不過驚方絕不會就此鬆懈，會繼續不偏不倚嚴正執法&mdash;例如嚴格執行「限聚令」！

逐個捉
特首林鄭月娥曾說，香港回歸後遊行次數之多，足證香港自由之充份。言猶在耳，警方於4月18日上門拘捕15名民主派人士，控罪涉及去年反送中運動三場和理非遊行。以後，還會有人敢上街嗎？
（歌曲：動物凶猛 主唱：RubberBand）

疫轉勝
全球疫情仍然嚴峻，南韓不但穩住疫情，還來個國會選舉執政黨大勝，無疑是個「疫」轉勝！文在寅政府不但勝出國會選舉，還是首次有執政黨佔國會五分之三議席。同時北韓領袖金正恩傳出病重，南北局勢將會如何？文在寅政府會否再面對挑戰？
(歌曲：硬仗 主唱：側田）

Pishhhhh

好撚正

推!!! 支持

pushpushpushpushpush

p push

仲以為佢地要大換班tim

推

我本身都以為係

推推推推推推推推

支持港台

點解又係我

如果今次被中國做到世界一哥，人類將起碼倒退230年

每星期最開心 睇頭條

咁o岩

推推推推推推

唔知點解最近頭條上唔到youtube熱門，明明views同like數同之前差唔多

youtube(google)奶共到仆街

Pish

成日恰細路

你好細?

唔知呢

一開場已經好好笑

靚抽

CLS咗未

Push

support rthk!

PushPushPushPush

Pishhhhh ahhhhhh

push

頭條啲歌次次都好貼題.. 點識咁多歌
CLSCLS

Push.

pish

CLS

頭條藍㗎
講緊頭條日報

Ha

好撚癲

我都嚇親

支持。但唔好只睇頭條，仲有鏗鏘集，視點31同其他節目好睇。

RTHK 高質

有得睇好睇 …

狗隊IG 幅大腦迷宮圖都有講

支持

👍👍

推
快入去睇
我廣告都無跳過

正

太后隻碟好撚正

Pishhhhh
Pishhhhh

推
記得CLS

今集d歌好好聽

推推推推推

真係好撚正
D水抽到呢...

頭條又俾人推走左

cls

啱啱重溫左
高質

推推推推推推推推推

又唔見哂了 一訓醒

驚訊真係正到爆